香港樂壇欠林峰一個交待

果時林峰明明冇乜野都比人屌
其實佢D歌真係好撚正

真 超級認同

無論 歌 演習 都係top level
但偏偏無人欣賞

《幼稚完》世一

明天過後 來揮一揮手

可能衰在個package太好
成班x登仔眼紅人哋

chok chok chok chok~~~

林峯呀
字都寫錯
On9仔

林峯係比tvb玩死
亦都係tvb玩死自己嘅開端

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎

chok行得太前
如果放係依家班韓國男團度
咪個個話正

所謂理想

所以依家咪冇少依類型歌

咪攞左最受歡迎男歌手
差個視帝啫

比tvb 害死既管家仔

同林
The one

從來都係

agger

歌影視都唔錯, 根本全能到仆街 希望姜B可以一樣咁勁或者青出於藍

醉心而論
講實力唱歌演技外表
林峰真係好過mirror
可能係唔識跳舞
真係衰當年網民攻擊+tvb唔識捧人

*平心

鏡同錯誤可以係紅館又跳又唱兩三個鐘仲要保持到平穩先再講野

咪係 Mirror跳舞可能真係好過林峯, 但係林峯一定唔會係唔識跳舞囉

吳林峰？

攞曬男歌手同金曲金都叫冇交代，係咪要攞埋女歌手先得

林峰《峰‧情無限演唱會》最後 Rundown:

愛不疚 (Intro)
愛不疚 (Remix)
愛不疚 (Dance Mix BPM168)
愛不疚 (Feat. 林海峰)
愛不疚 (R&B Mix)
愛不疚 (Feat. 關菊英)
愛不疚 (Acoustic Version.)
愛不疚 (Feat. 夏雨)
愛不疚 (Rebalanced)
愛不疚 (Feat. 吳卓羲)
愛不疚 (Mix Taped)
愛不疚 (Feat. 林一峰)
愛不疚 (Accapella)
愛不疚 (Rock mix)
愛不疚 (Feat. 林曉峰)
愛不疚 (全城效應)
愛不疚 (Piano Version)
愛不疚 (Feat. 鍾嘉欣)
愛不疚 (Cello Version)
愛不疚 (Feat. 黃宗澤)
愛不疚 (Violin Version)
愛不疚 (1st encore)
愛不疚 (Hip Hop mix)
愛不疚 (Feat. 徐子珊)
愛不疚 (國語版)
Love Don't Regret (愛不疚英文版)
愛不疚 (Feat. 胡冏冏)
よくとがめません (愛不疚日文版)
愛不疚 (Feat. 泳兒)
잘 나무라지 않습니다 (愛不疚韓文版)
愛不疚 (2nd encore)
愛不疚 (清唱)
愛不疚 (全場大合唱)
愛不疚 (Outro)

其實佢最值得拎既係視帝
可惜tvb小家到唔續約就唔比

去過次演唱會 真心live跳住唱都好穩

其實我一直覺得，係tvb以為好多人講林峯個chok樣，就以為chok首歌好血

證明林峰有人氣有家底都無面俾
不過講真
有錢仔到佢呢個點佢都仲咁勤力同用心打呢份工都算係咁
佢開始唱埋歌黎搵錢之後個人係真係更加投入同努力
不過講真除咗英皇如果其他公司應該唔會咁快俾佢開演唱會同每年都開咁濟

佢同撈家兩個都值得更紅

真
一黎捧得太急
其實佢個期我覺得佢點都紅得起 但無綫手法太差
先有反效果
同埋佢都算係咁啦 唔想剩係出情歌

冇四大會好好多，嗰期tvb仲入到屋，林峯定期出到啲K歌，快歌都過得去，如果俾佢拎幾年十大先，10年代初嗰期陳奕迅間唔中返大陸，張敬軒又沉，先俾最受歡迎仲好，亞太區留俾神檯

係cctvb欠佢一個交代啫 無啦啦捧到佢做亞太歌手做乜 咁就俾cctvb捧殺左

其實佢啲歌都幾好聽
唱live 都有一定水準

香港樂壇欠林一峰個交待

以為你講吳林峰

唔同意
係《如果時間來到》

咪同 姜濤一樣 親生仔 咁

力捧佢係陳志雲年代TVB
其實間接害咗佢

如深～呼吸貼近天空愛的心
細細個聽到而家都覺得好好聽

天高地厚就此各自暢遊

愛在記憶中找你、赤地轉機、潑墨桃花、一次一次一次、愛不疚、愛人與海、明天以後、浮生若水、夏雪、換個方式愛你、如果時間來到、我們很好、讓我愛你一小時、我很痛、人一個、幼稚完

比tvb玩撚死佢

其實佢啲歌真係幾好聽
就算係chok都幾正 唱K果陣一定唱
不過真係TVB一個金獎比人笑成世

因為係TVB 所以要反!!
森美 艾粒有節目唔計

做最好的純壽司

林峰同姜濤唔同嘅嘢就係
姜濤有其他電台加持
例如903
所以感覺唔似淨係viutv親生仔

如果當年tvb有全力谷林峯啲歌喺電台嘅話
先喺電台度拎啲獎
再喺勁歌拎受歡迎獎
效果會差好多

真
當年佢演唱會 唱得好穩
佢D歌又難唱

我很痛、人一個、同林、愛不疚、幼稚完、愛在記憶中找你

chok呢隻歌如歌今時今日比mirror唱，個效果應該好唔同

主要係當年K歌當道

同埋個陣算係香港樂壇最黑暗時期

其實佢出返黎香港唱歌應該班fans仲係度

異體字
其實係同一個字

林峰唱歌真係勁
果陣話去聽林峰演唱會唔知點解被其他人笑

佢首愛不疚真係街知巷聞

個個都 放手 放開所有

林峰 bb唱得跳得！係世界得一架！

真 之前樓上bar撞過佢同佢老婆 聽佢唱live好穩

人地問親鐘意邊個歌星答林峰會比人笑到紅都面哂 但佢唱歌真係幾好聽

係囉
好似冇人當林峰係歌手咁
果陣真係勁鍾意佢 每套劇都追 每首歌都聽

風氣都好大影響嘅 呢兩年個風氣轉咗好多 多人關心左本地野 個心態都開放咗 唔係咩都屌咗先

佢首心呼吸真係好撚正

你寫自己名會唔會寫異體字?

林峯型撚過mirror 啦

支持, 希望林峰可以上VIUTV CHILL CLUB唱歌

合唱歌我一樣駕馭到

感謝樓主一早開post幫我谷人氣

就係因為佢個陣仲被人印象只係電視演員

是 我很痛 個期係被條女偷影床上訓覺相應該都係搏上位曝光率搞到佢
人只得一個但伴侶還有太多 個陣仲好鍾意睇啲MV 記得係咩香香做女角俾帽佢戴
同林後期歌都好正
路上是樹木

佢係咪已經無哂歌手夢
佢個陣睇得出佢真係鍾意做歌手
自己都俾自己目標每年幾個月電影 幾個月歌 幾個月電視
佢唔簽無綫無簽英皇之後剩係上去拍劇 但又好似無哂咩消息咁 唯一剩係知佢終於結婚生b

你啲咩樓上bar可以撞到佢仲要兩公婆一齊出現仲要佢唱埋歌

我都幾鍾意佢啲歌
但冇用，佢咁效忠TVB

希望佢返返落黎香港先啦
其實佢係咪都返左鄉下住

仍然是那麼認真嗎

比tvb捧殺搞死左啫

係咪得我一個笑到手都震埋
係公司笑到十幾人望住我 真心好好笑

真係講一千句也不夠

Live有一定唱功 一定勁撚過周柏豪

佢做雷霆掃毒真係幾好睇

佢係好聽...
但係佢拎獎果首唔好聽囉...
chok...
仲要果陣冇人識呢首...
但係佢憑呢首拎獎
明明人人都剩係識愛不疚

啲歌ok，唱歌又ok，做戲ok，樣都ok我自己覺得，份人又有禮貌同埋謙虛，又冇咩醜聞
如果放喺宜家肯定係好似姜濤俾人吹棒

其實啲MK野一定要好完美先會變型
夾TVB再加TVB MV真係死硬

你去個間樓上bar係咪淨係做富豪生意

少年四大名捕

其實佢啲歌真係幾好聽

大陸人

幼稚園真心屈 而家聽仲係會赤赤痛

佢對香港歌影視既貢獻一定大過唔少香港人
唔好為反而反

佢比莊冬昕害撚死

周柏豪個垃圾算撚數啦 係街到求其搵個都唱得好過佢啦

Live嚟講幾撚勁
去過紅館睇佢

加反個”吳”啦

睇錯吳林鋒
我出番去先

我記得佢連唱 Live 都唔太差

Lets get wet

死因就係亞太男歌星

人生污點係唱左呢首歌
其實佢以一個演員身份去唱佢既劇集歌
係幾好聽
但當佢全面發展唱歌 唱撚埋chok呢d歌
就好似比人屌到仆街

亞太區有一天會成為亞太區

都幾懷念舊登d filter文化

ching冇人理你喎
你D同事仲唔黎幫口既？

記得忘記

林峯唱跳都好好
略嫌有啲歌太過Show off佢啲高音
其實佢啲中低音最正

老實講 我真係幾鐘意林峰

好掛住佢

林峯啲歌真係好正 比cctvb 玩死

幼稚園

最近發現林峰喺越南有好撚多fans
啲越南人就算唔識廣東話但都識林峰啲歌

仆街笑咗咁多年發現原來自己先至係井底蛙

以前嘅回憶
仲記得以前佢個fans club啲人多到痴線

今日得我番早更
唔好屈我同事

其實首歌根本無乜問題.

紅底藍屍都有人吹棒

屌打姜b

雷霆掃毒仲配埋片尾曲

善莫善於水

啲詞

活在大海只可以漂泊

仲爭佢一個視帝
爆seed哥

朋友請不要傷悲

以前睇過佢演唱會
真心有實力

屎徒3揾佢黎做2打6已經好多人棄cls
揾爆seed做2打6,人地宋生集團都收埋皮，去到依套變返個普通古惑仔

我想睇eason, 你俾林峰我睇

如果可以恨你

你並不孤單

好撚柒喎
唔知chok 乜撚野
形象完全唔得
成個on9 仔咁

林峯把聲好溫柔
廢老台害死佢

屌

認真， 真係睇過先知咁勁
果時淨係聽人講佢廢， 以為真係純粹俾人捧冇料到啦

點知係youtube 睇佢演唱會d 片， 勁撚到， 又高音又係咁跳，爆哂汗又型 仲可以唱得唔錯應該已經屈過好多歌手

拍劇就不嬲唔錯唔駛講

林峯其實好多歌都好聽
香港男歌手除左單春我覺得以前聽得最多係佢啲歌

Push

佢真係成也tvb、敗也tvb
果陣太急於捧佢
但佢演唱會真係場場爆，賣飛不下於其他一線歌手，你又吹佢唔漲

支持林峰<3

當年太保守
拎金曲金既都係情歌為主
同埋當年好講論資排輩

其實林峯真係好屈機 有戲識唱有好歌 可惜遇著tvb

一曲跑完場真係林峯先得

真心笑左

on9 仔先會笑佢得愛不疚一首歌

樓主：其實我想講林海峰

如果佢出返黎唱我都會G持
以前中學個playlist真係好多佢嘅歌

周柏豪 真係得啖笑 未有資格同林峯做比較啦

啱呀
以前一堆tvb主題曲都好高汁

明明係佢自己唔玩

JJ狗

真
嗰幾年有睇tvb都會明
真係老是常出現又過份吹奏
吹到原本對林峰冇特別喜惡都會變為反感

連登真係個好有趣既地方, 當年就笑鳩人柒呀膠呀踩到一文不值, 過幾年就話欠一個交待隨時上埋神枱, 屌你咩思覺失調都冇你咁癲

亞太區最受歡迎男歌手

Chok仲要唱到跪哂地

其實佢係咪比TVB擺上枱佢冇理由唔知個獎柒

我對你
這一生哪個可比

佢d中音好好聽

紅左成十年，退休啦下話40幾歲出黎唱歌sell chok樣咩比班後生恥笑啦

依家好似跟古天樂搵食拍電影

佢跳舞都好勁架喎

當連登係一個人咪仲有趣
當年同依家都兩批人啦

當時應該起碼搵返十零個廣告代言日播夜播d情歌入屋先，

結果俾tvb捧殺 用chok拎金曲金真係屌佢老母咩

整容喎

話時話 點解佢唔再唱歌
仲大把粉絲

可有新戀人 成熟的戀人 呢句我都好鍾意

我都係
當年想搵人陪我去睇 又係比人笑到紅都面哂都無人肯一齊去

屌真心！！！

負評俾左姜C

點解佢唔同鍾嘉欣一齊
明明勁襯

見到個王浩信都唔開胃

睇過佢演唱會, 佢語重心長同大家講唔好掛住影相
大概意思係
"希望大家放下相機
要望就望真人
點解要係個螢光幕度睇我"

睇得出佢對自己演出係有要求, 唔係得過且過就算
呢下好欣賞佢

林峯係最後出到香港市場既本地明星
而且係歌影視都有成績又有實力又有人緣
由佢出道已經開始欣賞佢
唯一唔好既地方就係揀女伴眼光差

林峰成世被人追擊chok
但明明無論拍劇同歌都保持高汁勁耐

我無反mirror 但聽完佢地唱富士山下
再對比返林峰concert cover歌
根本天同地 林峰真係好聽
mirror只係盲撐 本土所以包容性高啲咁解

林峰世一，如果佢香港再開演唱會我一定去睇

等佢齣尋秦記電影版啦
記得入戲院睇

有家室啦
stay係大陸陪老婆同囡囡

好鍾意佢首值得流淚
痛到何程度值得真流淚，愛到何程度值得一再追

同時執行?
5分鐘完左個演唱會

幼稚完is the best
仲記得個ktv係新都城出面拍
車加部琴

一定會

你收收皮先好冇

講緊般奴？

幼稚完真心世界第一

中意有mag個版本多d雖然有峰仔係到9嗌

有時真係時勢做英雄

峯先啱 俾樓豬fake左

幼稚園真係
個種唏噓,
無以前愛不疚, 愛在記憶中找你個種執著

沒有常在心的日子，第37天，晴

沒有常在心的日子，第863天，雨

林峰唔識跳舞？
Are you kidding me?

林峯係比TVB玩死
所以係TVB欠佢一個膠袋
唔好咩都入香港人數

衰樣衰成個大陸仔樣咁

林峰啲音比較高，唔係咁易唱
係有實力嘅

平心而論 mirror就算唔叫靚仔 都好樣過林峯啦

睇返佢尋泰記既演技其實唔差，做到嗰種時勢逼佢變既感覺

影子的愛情故事 夏雪

你有幾靚仔呀 咪又係屈係公屋冷氣房入面打飛機

如今係你家鄉既人 唔肯放過寡人

林峯執完個樣之後都算係咁啦
反而覺得拎mirror黎比冇乜意思

林峯而家去左邊？

應該係CCTVB欠林峯一句道歉

唔係好關香港人事 係佢落錯注
如果佢一開始投資落英皇 起碼冇咁多人排斥佢
反而可以上神枱 超過的士陳
到佢同tvb反面嘅時候 有錢過佢嘅明星不論香港中國多的是 佢本身啲錢燒到咁上下 冇錢邊個力捧
重點佢太臭串樣又殘 娛樂圈大忌

jj 狗近況幸福嗎
每日忙碌嗎
仍然是那麼柒碌嗎~

其實愛在記憶中找你同埋愛不疚當年真係好得好恐怖 當年唱k幾乎間間房都聽到咁濟 就算到左依加都仲係廣東歌必點之一

利申 最愛係幼稚完 但首歌真心好難唱

我都唔知點解被人話廢
佢唱歌就算唔係頂級都係一線實力
可能以前又係D老屎忽話後生仔乜乜乜

番廈門唱歌啦你
仲要娶隻支那雞做老婆

有冇人知佢同期嘅吳卓羲去左邊

Cctvb欠林峯一個視帝

到而家仲聽緊

點會唔識，起碼好過佢老友吳唱K先啦

咁無tvb, 林峯又係唔知係邊嘅姐.
邊有得咁講.

佢擺明係比TVB玩死
雖然嗰陣時都有人批評佢
但明顯好多人都鍾意佢囉
大把粉絲
而且又攞過唔少獎
所以根本冇欠佢咩交代
佢反而應該要多謝TVB搞死佢添

首歌其實冇太大問題
係MV同演出有問題
林峯佢受歡迎係因為佢喺劇集某啲角色高冷嗰種感覺
但係個MV同埋演出好似變咗一個MK曬命咁
如果成個MV變晒黑色色調，之後演出係好cool咁
相信成個效果會唔同晒

我根本就係中国人，有咩問題

姜桃做到五年四次紅館搞演唱會嘅記錄先算啦我諗我死嗰日佢都未打破到

高登網民或者學生哥俾人笑je,
我果時啱啱出黎做嘢，公司入面有好幾個師奶鍾意佢，仲托人幫手買飛睇佢紅館演唱會，嚇到我都唔夠膽響公司引用網民D gag黎恥笑林峯。 同網絡根本兩個世界黎既。

當年笑鳩佢chok同亞太區嗰班撚樣去咗邊
嗰時係連做佢fans都俾人恥笑
俾人問係咪鍾意林峯夠chok
嗰啲嘴臉真係畢生難忘

近幾年就開始轉風向
當初踩到佢地底泥咁嘅又係你哋
而家憑乜嘢話佢其實唔差
唔係樂壇欠佢一個交代
係當年笑鳩佢同佢啲fans嗰班撚樣欠佢哋一個道歉呀

利申 十幾年fans 去齊所有演唱會

有無做過護旗手出過聲先
佢係真大陸仔

當年高登果句（過多十年應該到林峰上神台 ）終於成真

型到

年經
成日都有呢個post
同意既 佢啲歌幾正

去咗支那發展(好似係)

憑良心說再見
夏雪
赤地轉機

你條柒頭就大陸仔樣喇

林峯臭寸你冇撚嘢吓

林峰真係大陸仔喎

你地真心定假膠分唔到

如深呼吸貼近天空愛的心

大把人就係未睇過然後跟風踩佢以為好型

做咗十幾年fans 嗰陣啲中學同學明知我中意林峯就懶型係都要喺我面前踩佢

其實一直覺得佢正
不過Chok個期tvb谷佢谷得太樣衰 Chok 都唔鬼好聽
同埋 林峰 慢歌好聽 跳舞都ok
但快歌真係唔多掂

I know that feel bro

你個名

阿叔polo

真係大台造個大獎玩死佢
頒比其他人就咩事都無

套劇都唔差

兩個都飛港女要大陸妹
不過一個係棄糟糠
一個係甩難

你真係唔識
我諗林峯係好多 00 01 02 後既回憶
我由細到大tvb最想兩個人攞視帝
一個係 林峯 一個係 馬國明

其實林峯唱歌同拍劇真係唔錯, 已經算實力派, 如果可以跳出TVB去拍戲磨返幾年, 演技一定好過古天樂彭于晏果堆, 有機會去到影帝級.
首CHOK其實都冇咩問題, 問題喺TVB, 當年好似直頭係年度金曲, 所以D人先唔妥佢, 仲要俾佢做, 本身只做其中一首十大的話唔會有咁多人反. 至於亞太區就好難講, 畢竟當年佢都真係幾紅.

童年回憶黎

《幼稚完》世一

真，連馬明都扲到，佢反而扲唔到

眷戀過去不如放眼現在啦
介紹返 琴晚Chill Club頒獎禮有份表演嘅吳林峰

寫嘅歌好聽 唱live穩定

以為講吳林峰

林峯會否走得太前

點解youtube無哂幼稚完嘅mv

當年係高登班on9毒撚80後葡萄佢啫

我都覺得當年攞亞太其實冇乜大問題 成班四大唱片嘅歌手冇玩, 佢自己拍劇都儲落好多fans

姜濤現階段比唔上林峯, 但佢真係有潛質做下一個全能藝人喎

利申: 兩個都中意嘅巴打

其實林峯有新歌，不過都係星夢pattern

利申 tvb主題曲，勿屌我

衰tvb捧殺

果陣陳奕迅仲當打

我識馬來西亞的華人，嗰陣個個都中意林峯

呢首好垃圾 佢最後一首正嘅歌係旁觀者悲同Heart Attack

講起又忍唔住聽多次

曾經趕不上 至立心趕上
迷失中走過 才認清方向

我第一次聽其實好震撼
林峯幾時再出來開演唱會
咪再拍大陸啲傻閪劇啦

好耐無見依個rundown

明明嗰陣已經出咗三隻大碟同埋唱咗好多首劇集歌, 班on9高登仔自己唔識咋嘛

查黑警

btw 佢呢套首次做警察 真係做得幾好

唔好以己度人

盲撐撚駁唔到就人身攻擊
佢係大陸仔唔係大陸仔樣係咩樣呀
鬼佬樣呀？

tvb唔捧後生仔 之後推班40歲話係後生仔

跟風踩？DSE仔扮老屎忽？

D你老母咩 確實係有好多人冇睇過佢表演然後見佢tvb捧出嚟就盲反

小朋友
高登時期同偽文豪都講過佢幾L臭串
呢幾年先好咗啲

淨係覺得佢身份好屈機

老豆有「廈門李嘉誠」之稱
聽聞佢同 吳千語 拍拖果陣, 吳千語生日, 直接送左800萬比佢

當時仲有高登仔話, 其實送樓好過直接送錢
送樓 就好似送禮物咁, 都叫好D
送錢就好似叫雞咁, 好樣衰

高登班80後毒撚成堆都盲反佢架啦

露營必需酒

唔係盲反
對人差就係差 同佢才華無關

姜B 屌打

呢個真
不過我見d大陸人真係好鍾意生日送錢？
可能上面興掛

辣著

TVB當年點會唔識捧人
佢就係TVB最後一個有星味既藝人

記得忘記好撚好聽

冇計 生不逢時
嗰時TVB啱啱同四大公司反面，天王級嗰班又未退落嚟，林峰作為親生仔加上英皇再加埋佢屋企背景，一下就推到佢上巔峰，0-100加速唔使2秒，再有料都唔會服佢

出返去啦，呢到討論緊嘅係 林峯

赤地轉機

viutv 唔該吸取教訓
唔好學tvb 捧林峯咁格硬捧mirror 同自己d 星
格硬捧上一個唔屬於佢地既位只會引黎反彈

果陣記得好似係tvb比左’chok’金曲金獎玩死左佢

唔係金獎，係咩亞太區最受歡迎男歌手

佢自己都幾撚老尷

愛在記憶中找你

黃宗澤 果首「this on9仔」 先係搞笑
記到家陣

連登仔又開始亂挖啲歷史文物出嚟吹奏

認同 又靚仔唱歌又ok
聲又好聽

咪玩，林峯係真係唱得，真正實力加偶像

睇返笑撚死 00:05伍姑娘果陣個樣

領會最好聽

佢係拎勁歌金曲金獎先比人笑
果首chok 之後勁多人改版 咩四大天王版 周星馳版 黃子華版

衰在chok同豬肉獎

首Chok 直程應該拎嚟貼堂比依家啲垃圾歌手睇

露營必須酒

型到, 加埋D汗水

Jj 狗

呢個真，比tbb玩死

小學嗰陣睇咗嗰套professor king好鍾意林峯
但因為之後出咗首chok俾全城人笑 唔敢講自己鍾意佢
到大個同啲frd講返起 發現原來好多人細個都鍾意佢但唔敢講

數碼暴龍3神作

jj狗近況幸福嗎

好耐之前有街訪
我黎買飛睇劉華
無理由入到去變左睇林峯

有冇人記得張圖

“深呼吸” “愛在記憶中找你” 好好聽

記得Alfred 最後撞車死左

第一眼以為林海峰

睇錯林一峰

應該係同啲老細一齊 本身喺房但出黎玩beerpong 佢唱記得忘記

唔係啦好似係老闆娘識個大老細 林峯同大老細一齊黎